呢個紙紮製品夠晒創意，拎去燒比死左既細路就最好不過

燒e個又如何?

識得小露寶嘅都應該投撚晒胎啦

咁你。。。

下面都有連登上？

利申 非引戰 只抽水